如果李嘉誠要申請身份証有咩方法?

好似正常人咁走去政府合署度戇鳩鳩等粒幾鐘嗌冧把

佢要張身分證黎做乜？

你要個腦黎做乜?

想回樓豬既巴絲,請善用起底功能以免被條on9浪費口水

腐皮,上一頁

冇人知

佢用宇宙通行證

我都想知，係咪有特權唔洗排隊？

例如入境處長喺佢office招呼佢

佢可以搵醫生證明佢行動不便或者以保安理由要求入境處派人去佢屋企搞手續都得啦。最緊要有錢姐。

即係要另外畀多d錢

收返人工同成本好合理，X哥宜家又唔係俾唔起。幫你成個部門出多一個月糧都得啦。

宜家入境處對安老院都有類似服務，點解唔得？

真係唔識

如果X哥突然行入入境處分分鐘癱瘓成層樓，再唔係要出好多保安同警力維持秩序，除非入境處好似機場或者酒店咁有特別通道，唔係你係入境處角度諗都唔想咁啦。

誠哥會先買起成個入境處
再叫膊頭3粒芯以上，包括處長
去佢屋企同佢搞新證
因為成個入境處到時只係搞誠哥一張證
我相信一日內就出到證
之後再將入境處賣返俾政府

typo